[四月新番] 雛子的筆記 第三話

原作:三月
「ひなこのーと」(月刊コミックキューン連載／KADOKAWA刊)
総監督: 高橋丈夫
監督: 喜多幡徹
チーフディレクター: 三瓶 聖
シリーズ構成: 浦畑達彦
キャラクターデザイン・総作画監督: 植田和幸
サブキャラクターデザイン: 柳沢まさひで
編集: 丹 彩子
音楽:橋本由香利
音楽制作: KADOKAWA
音響監督: 稲葉順一
音響効果: 奥田維城
音響制作: Ai Addiction
アニメーション制作
パッショーネ
プロデュース
アニマアンドカンパニー
製作
ひなこのーと製作委員会

CV
桜木ひな子: M・A・O
夏川くいな: 富田美憂
柊 真雪: 小倉 唯
萩野千秋: 東城日沙子
中島ゆあ: 高野麻里佳
黒柳ルリ子: 吉田有里

OP 同 ED 都好可愛

係咪百合番來

係

好耐都冇生肉

終於見到生肉。

一入就見到"小學生"

宜家睇唔到，好心急想睇

我等到好撚辛苦啊啊啊啊啊啊

睇撚完 又要等下星期

等左你好耐啦

真雪bb好撚可愛啊屌

我唔要呀屌

呢個真係...............

Jed！

難民番主角竟然咁

今個星期咁少人睇?

呢幕好好笑

BTW

隻雀: 我無辜架喎

隻雀好似仲享受過女主